旺角有裝手足快d走 速龍黎緊

2313 #旺角 AM 4350 白色狗巴正在經衛理道落旺角，全部係速龍！

唉屌 落左地 希望走到

p

pp

ppp

成個旺角都係速龍 有裝快變身

幫推

錔咗個

兩個男手足

有個黑衫被咬緊

香港唔比私家車啲玻璃整黑，真係好，
咁裏面係黑警就一定睇到
整黑玻璃就一定係狗車，
多謝啲狗平時捉得咁嚴

[廣傳]

Emergency Room Doctor confirmed arrested protesters were raped and sexually assaulted by Hong Kong Police during detention.

旺角重狗 手足小心